元朗一定要入！！重申一次元朗一定要入

成班黑社會搞事，無人制裁，即係助長
有一次就有第二次
今次幾十人，下次就幾百人
到時守晒係所有地鐵站見人就打
而警狗係唔撚會理，佢只會行埋黎踩多你幾腳睇你死得未

元朗一定要入！抗爭活動一樣會繼續
627元朗，628金鐘！！！！

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

一定要入 大西北巴絲有事點可以唔幫

元朗班牛屎佬，黑社會

屋企有老有嫩有地有錢

好撚錫身架，佢地先係唔敢搏命果個

只要人數多，聲勢大，佢地會嚇到瀨晒屎

再加上輿論一面倒，入去搵人溶晒佢地都無人敢話你唔岩

但係如果今次你地唔出，牛屎佬同中聯辦就知道香港人真係好好恰！搵幾十人就搞掂兩個月以黎的抗爭！到時會令愈黎愈多人唔敢出黎同出聲！！

727除咗祠堂，唔好唔記得狗屋

公民抗命，無畏無懼！

627我地唔係打架，而係入去攞返個公道！

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

強烈譴責果D人 長他人志氣，滅自己威風

和理非都係香港兄弟, 比較文弱的可以後援, 可以遠程, 可以做打鼓增加士氣, 或是任意拷打任何物件 , 震懾敵人, 不需要肉搏戰